{
    "@xmlns:fra": "http://www.cnig.gouv.fr/2005/fra",
    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
    "@xmlns:gmd": "http://www.isotc211.org/2005/gmd",
    "@xmlns:gml": "http://www.opengis.net/gml",
    "@xmlns:gmx": "http://www.isotc211.org/2005/gmx",
    "@xmlns:gts": "http://www.isotc211.org/2005/gts",
    "@xmlns:xlink": "http://www.w3.org/1999/xlink",
    "@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance",
    "@xsi:schemaLocation": "http://www.isotc211.org/2005/gmd http://schemas.opengis.net/csw/2.0.2/profiles/apiso/1.0.0/apiso.xsd",
    "gmd:fileIdentifier": {
        "gco:CharacterString": {
            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
            "#text": "852b0977-adcb-4719-8bfa-364cbb59b3bc"
        }
    },
    "gmd:language": {
        "gco:CharacterString": {
            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
            "#text": "fre"
        }
    },
    "gmd:characterSet": {
        "gmd:MD_CharacterSetCode": {
            "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_CharacterSetCode",
            "@codeListValue": "utf8"
        }
    },
    "gmd:hierarchyLevel": {
        "gmd:MD_ScopeCode": {
            "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_ScopeCode",
            "@codeListValue": "dataset"
        }
    },
    "gmd:contact": [
        {
            "gmd:CI_ResponsibleParty": {
                "gmd:individualName": {
                    "gco:CharacterString": {
                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                        "#text": "Etienne Marl\u00e9"
                    }
                },
                "gmd:organisationName": {
                    "gco:CharacterString": {
                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                        "#text": "Asters Cen 74"
                    }
                },
                "gmd:positionName": {
                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                    "@gco:nilReason": "missing",
                    "gco:CharacterString": null
                },
                "gmd:contactInfo": {
                    "gmd:CI_Contact": {
                        "gmd:phone": {
                            "gmd:CI_Telephone": {
                                "gmd:voice": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                },
                                "gmd:facsimile": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                }
                            }
                        },
                        "gmd:address": {
                            "gmd:CI_Address": {
                                "gmd:deliveryPoint": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                },
                                "gmd:city": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                },
                                "gmd:administrativeArea": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                },
                                "gmd:postalCode": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                },
                                "gmd:country": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                },
                                "gmd:electronicMailAddress": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "Etienne.marle@cen-haute-savoie.org"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                },
                "gmd:role": {
                    "gmd:CI_RoleCode": {
                        "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_RoleCode",
                        "@codeListValue": "author"
                    }
                }
            }
        },
        {
            "gmd:CI_ResponsibleParty": {
                "gmd:individualName": {
                    "gco:CharacterString": {
                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                        "#text": "Administrateur de Donn\u00e9es"
                    }
                },
                "gmd:organisationName": {
                    "gco:CharacterString": {
                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                        "#text": "Direction R\u00e9gionale de l\u2019Environnement de l\u2019Am\u00e9nagement et du Logement d'Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes (DREAL Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes)"
                    }
                },
                "gmd:positionName": {
                    "gco:CharacterString": {
                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                        "#text": "Administrateur de Donn\u00e9es"
                    }
                },
                "gmd:contactInfo": {
                    "gmd:CI_Contact": {
                        "gmd:phone": {
                            "gmd:CI_Telephone": null
                        },
                        "gmd:address": {
                            "gmd:CI_Address": {
                                "gmd:deliveryPoint": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "5 place Jules Ferry"
                                    }
                                },
                                "gmd:city": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "LYON"
                                    }
                                },
                                "gmd:administrativeArea": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "@gco:nilReason": "missing",
                                    "gco:CharacterString": null
                                },
                                "gmd:postalCode": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "69006"
                                    }
                                },
                                "gmd:country": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "France"
                                    }
                                },
                                "gmd:electronicMailAddress": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "sig.dreal-ara@developpement-durable.gouv.fr"
                                    }
                                }
                            }
                        },
                        "gmd:contactInstructions": {
                            "gmx:FileName": {
                                "@xmlns:gmx": "http://www.isotc211.org/2005/gmx",
                                "@src": "http://piece-jointe-carto.developpement-durable.gouv.fr/REG083B/AUTRES/LogoMin.jpg"
                            }
                        }
                    }
                },
                "gmd:role": {
                    "gmd:CI_RoleCode": {
                        "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_RoleCode",
                        "@codeListValue": "pointOfContact"
                    }
                }
            }
        }
    ],
    "gmd:dateStamp": {
        "gco:DateTime": {
            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
            "#text": "2021-03-31T12:49:14"
        }
    },
    "gmd:metadataStandardName": {
        "gco:CharacterString": {
            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
            "#text": "ISO 19115:2003/19139"
        }
    },
    "gmd:metadataStandardVersion": {
        "gco:CharacterString": {
            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
            "#text": "1.0"
        }
    },
    "gmd:referenceSystemInfo": {
        "gmd:MD_ReferenceSystem": {
            "gmd:referenceSystemIdentifier": {
                "gmd:RS_Identifier": {
                    "gmd:code": {
                        "gco:CharacterString": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "#text": "RGF93 / Lambert-93 (EPSG:2154)"
                        }
                    },
                    "gmd:codeSpace": {
                        "gco:CharacterString": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "#text": "EPSG"
                        }
                    },
                    "gmd:version": {
                        "gco:CharacterString": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "#text": "7.4"
                        }
                    }
                }
            }
        }
    },
    "gmd:identificationInfo": {
        "gmd:MD_DataIdentification": {
            "gmd:citation": {
                "gmd:CI_Citation": {
                    "gmd:title": {
                        "gco:CharacterString": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "#text": "Cartographie des territoires de pr\u00e9sence du Gypa\u00e8te barbu en AURA"
                        }
                    },
                    "gmd:date": [
                        {
                            "gmd:CI_Date": {
                                "gmd:date": {
                                    "gco:DateTime": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "2021-03-31T12:49:14"
                                    }
                                },
                                "gmd:dateType": {
                                    "gmd:CI_DateTypeCode": {
                                        "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_DateTypeCode",
                                        "@codeListValue": "revision"
                                    }
                                }
                            }
                        },
                        {
                            "gmd:CI_Date": {
                                "gmd:date": {
                                    "gco:Date": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "2021-03-29"
                                    }
                                },
                                "gmd:dateType": {
                                    "gmd:CI_DateTypeCode": {
                                        "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_DateTypeCode",
                                        "@codeListValue": "publication"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    ],
                    "gmd:identifier": {
                        "gmd:MD_Identifier": {
                            "gmd:code": {
                                "gco:CharacterString": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "#text": "https://www.datara.gouv.fr/geonetwork/srv/852b0977-adcb-4719-8bfa-364cbb59b3bc"
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            },
            "gmd:abstract": {
                "gco:CharacterString": {
                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                    "#text": "A l\u2019instar de ce qui a \u00e9t\u00e9 fait par la DREAL Occitanie, Asters CEN 74 en collaboration avec la DREAL  AURA a produit une couche cartographique d\u00e9limitant les territoires de pr\u00e9sence de l\u2019esp\u00e8ce Gypa\u00e8te barbu.\nCette couche a pour objectif d\u2019\u00eatre int\u00e9gr\u00e9e au sein du portails cartographiques de la DREAL pour un meilleur porter \u00e0 connaissance et pour une meilleure prise en compte de l\u2019esp\u00e8ce dans les am\u00e9nagements futurs."
                }
            },
            "gmd:pointOfContact": {
                "gmd:CI_ResponsibleParty": {
                    "gmd:individualName": {
                        "gco:CharacterString": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "#text": "Etienne Marl\u00e9"
                        }
                    },
                    "gmd:organisationName": {
                        "gco:CharacterString": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "#text": "Asters, CEN74 \u2013 Conservatoire d\u2019espaces naturels de Haute-Savoie"
                        }
                    },
                    "gmd:contactInfo": {
                        "gmd:CI_Contact": {
                            "gmd:phone": {
                                "gmd:CI_Telephone": {
                                    "gmd:voice": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "@gco:nilReason": "missing",
                                        "gco:CharacterString": null
                                    }
                                }
                            },
                            "gmd:address": {
                                "gmd:CI_Address": {
                                    "gmd:electronicMailAddress": {
                                        "gco:CharacterString": {
                                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                            "#text": "Etienne.marle@cen-haute-savoie.org"
                                        }
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    },
                    "gmd:role": {
                        "gmd:CI_RoleCode": {
                            "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_RoleCode",
                            "@codeListValue": "custodian"
                        }
                    }
                }
            },
            "gmd:descriptiveKeywords": [
                {
                    "gmd:MD_Keywords": {
                        "gmd:keyword": [
                            {
                                "gco:CharacterString": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "#text": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"
                                }
                            },
                            {
                                "gco:CharacterString": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "#text": "Plan National d'Action"
                                }
                            },
                            {
                                "gco:CharacterString": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "#text": "Plan R\u00e9gional d'Action"
                                }
                            },
                            {
                                "gco:CharacterString": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "#text": "Gypa\u00e8te Barbu"
                                }
                            }
                        ],
                        "gmd:type": {
                            "gmd:MD_KeywordTypeCode": {
                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_KeywordTypeCode",
                                "@codeListValue": "theme"
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:MD_Keywords": {
                        "gmd:keyword": [
                            {
                                "gco:CharacterString": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "#text": "AUVERGNE-RHONE-ALPES"
                                }
                            },
                            {
                                "gco:CharacterString": {
                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                    "#text": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR"
                                }
                            }
                        ],
                        "gmd:type": {
                            "gmd:MD_KeywordTypeCode": {
                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_KeywordTypeCode",
                                "@codeListValue": "place"
                            }
                        },
                        "gmd:thesaurusName": {
                            "gmd:CI_Citation": {
                                "gmd:title": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "NouvellesRegionAdminExpress"
                                    }
                                },
                                "gmd:date": {
                                    "gmd:CI_Date": {
                                        "gmd:date": {
                                            "gco:Date": {
                                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                                "#text": "2006-09-22"
                                            }
                                        },
                                        "gmd:dateType": {
                                            "gmd:CI_DateTypeCode": {
                                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_DateTypeCode",
                                                "@codeListValue": "publication"
                                            }
                                        }
                                    }
                                },
                                "gmd:identifier": {
                                    "gmd:MD_Identifier": {
                                        "gmd:code": {
                                            "gmx:Anchor": {
                                                "@xmlns:gmx": "http://www.isotc211.org/2005/gmx",
                                                "@xmlns:xlink": "http://www.w3.org/1999/xlink",
                                                "@xlink:href": "https://www.datara.gouv.fr/geonetwork/srv/fre/thesaurus.download?ref=external.place.region_adminexp_s_000",
                                                "#text": "geonetwork.thesaurus.external.place.region_adminexp_s_000"
                                            }
                                        }
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:MD_Keywords": {
                        "gmd:keyword": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "R\u00e9partition des esp\u00e8ces"
                            }
                        },
                        "gmd:type": {
                            "gmd:MD_KeywordTypeCode": {
                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_KeywordTypeCode",
                                "@codeListValue": "theme"
                            }
                        },
                        "gmd:thesaurusName": {
                            "gmd:CI_Citation": {
                                "gmd:title": {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "GEMET - INSPIRE themes, version 1.0"
                                    }
                                },
                                "gmd:date": {
                                    "gmd:CI_Date": {
                                        "gmd:date": {
                                            "gco:Date": {
                                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                                "#text": "2008-06-01"
                                            }
                                        },
                                        "gmd:dateType": {
                                            "gmd:CI_DateTypeCode": {
                                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_DateTypeCode",
                                                "@codeListValue": "publication"
                                            }
                                        }
                                    }
                                },
                                "gmd:identifier": {
                                    "gmd:MD_Identifier": {
                                        "gmd:code": {
                                            "gmx:Anchor": {
                                                "@xmlns:gmx": "http://www.isotc211.org/2005/gmx",
                                                "@xmlns:xlink": "http://www.w3.org/1999/xlink",
                                                "@xlink:href": "https://www.datara.gouv.fr/geonetwork/srv/fre/thesaurus.download?ref=external.theme.inspire-theme",
                                                "#text": "geonetwork.thesaurus.external.theme.inspire-theme"
                                            }
                                        }
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:descriptiveKeywords": {
                        "gmd:MD_Keywords": {
                            "gmd:keyword": [
                                {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "Inventaire nature biodiversit\u00e9"
                                    }
                                },
                                {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "DREAL Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes"
                                    }
                                },
                                {
                                    "gco:CharacterString": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "Grand public"
                                    }
                                }
                            ],
                            "gmd:type": {
                                "gmd:MD_KeywordTypeCode": {
                                    "@codeList": "http://www.isotc211.org/2005/resources/codeList.xml#MD_KeywordTypeCode",
                                    "@codeListValue": "theme"
                                }
                            },
                            "gmd:thesaurusName": {
                                "gmd:CI_Citation": {
                                    "gmd:title": {
                                        "gco:CharacterString": {
                                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                            "#text": "theme.prodige.rdf"
                                        }
                                    },
                                    "gmd:date": {
                                        "gmd:CI_Date": {
                                            "gmd:date": {
                                                "gco:Date": {
                                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                                    "#text": "2021-04-23"
                                                }
                                            },
                                            "gmd:dateType": {
                                                "gmd:CI_DateTypeCode": {
                                                    "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_DateTypeCode",
                                                    "@codeListValue": "publication"
                                                }
                                            }
                                        }
                                    },
                                    "gmd:identifier": {
                                        "gmd:MD_Identifier": {
                                            "gmd:code": {
                                                "gmx:Anchor": {
                                                    "@xmlns:gmx": "http://www.isotc211.org/2005/gmx",
                                                    "@xmlns:xlink": "http://www.w3.org/1999/xlink",
                                                    "@xlink:href": "https://www.datara.gouv.fr/geonetwork/srv/fre/thesaurus.download?ref=external.theme.prodige",
                                                    "#text": "geonetwork.thesaurus.external.theme.prodige"
                                                }
                                            }
                                        }
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            ],
            "gmd:resourceConstraints": [
                {
                    "gmd:MD_LegalConstraints": {
                        "gmd:useLimitation": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "Utilisation libre sous r\u00e9serve de mentionner la source (a minima le nom du producteur) et la date de sa derni\u00e8re mise \u00e0 jour"
                            }
                        },
                        "gmd:accessConstraints": {
                            "gmd:MD_RestrictionCode": {
                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_RestrictionCode",
                                "@codeListValue": "otherRestrictions"
                            }
                        },
                        "gmd:useConstraints": {
                            "gmd:MD_RestrictionCode": {
                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_RestrictionCode",
                                "@codeListValue": "otherRestrictions"
                            }
                        },
                        "gmd:otherConstraints": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "Pas de restriction d\u2019acc\u00e8s public selon INSPIRE"
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:MD_SecurityConstraints": {
                        "gmd:useLimitation": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "Utilisation libre sous r\u00e9serve de mentionner la source (a minima le nom du producteur) et la date de sa derni\u00e8re mise \u00e0 jour"
                            }
                        },
                        "gmd:classification": {
                            "gmd:MD_ClassificationCode": {
                                "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_ClassificationCode",
                                "@codeListValue": ""
                            }
                        },
                        "gmd:userNote": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "@gco:nilReason": "missing",
                            "gco:CharacterString": null
                        }
                    }
                }
            ],
            "gmd:spatialRepresentationType": {
                "gmd:MD_SpatialRepresentationTypeCode": {
                    "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_SpatialRepresentationTypeCode",
                    "@codeListValue": "vector"
                }
            },
            "gmd:spatialResolution": [
                {
                    "gmd:MD_Resolution": {
                        "gmd:equivalentScale": {
                            "gmd:MD_RepresentativeFraction": {
                                "gmd:denominator": {
                                    "gco:Integer": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "50000"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:MD_Resolution": {
                        "gmd:distance": null
                    }
                }
            ],
            "gmd:language": {
                "gco:CharacterString": {
                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                    "#text": "fre"
                }
            },
            "gmd:characterSet": {
                "gmd:MD_CharacterSetCode": {
                    "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_CharacterSetCode",
                    "@codeListValue": "utf8"
                }
            },
            "gmd:topicCategory": {
                "gmd:MD_TopicCategoryCode": "biota"
            },
            "gmd:extent": [
                {
                    "@xmlns:srv": "http://www.isotc211.org/2005/srv",
                    "gmd:EX_Extent": {
                        "@xmlns:xs": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema",
                        "gmd:description": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "AUVERGNE-RHONE-ALPES"
                            }
                        },
                        "gmd:geographicElement": {
                            "gmd:EX_GeographicBoundingBox": {
                                "gmd:westBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "2.0629141330719"
                                    }
                                },
                                "gmd:eastBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "7.18588781356812"
                                    }
                                },
                                "gmd:southBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "44.1153793334961"
                                    }
                                },
                                "gmd:northBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "46.8040313720703"
                                    }
                                }
                            }
                        },
                        "gmd:temporalElement": {
                            "gmd:EX_TemporalExtent": {
                                "gmd:extent": {
                                    "gml:TimePeriod": {
                                        "@xmlns:gml": "http://www.opengis.net/gml",
                                        "@gml:id": "d62410e410a1051934",
                                        "gml:beginPosition": "2000-01-01",
                                        "gml:endPosition": "2020-12-31"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:EX_Extent": {
                        "@xmlns:xs": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema",
                        "gmd:description": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "AUVERGNE-RHONE-ALPES"
                            }
                        },
                        "gmd:geographicElement": {
                            "gmd:EX_GeographicBoundingBox": {
                                "gmd:westBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "2.0629141330719"
                                    }
                                },
                                "gmd:eastBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "7.18588781356812"
                                    }
                                },
                                "gmd:southBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "44.1153793334961"
                                    }
                                },
                                "gmd:northBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "46.8040313720703"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:EX_Extent": {
                        "@xmlns:xs": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema",
                        "gmd:description": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "AUVERGNE-RHONE-ALPES"
                            }
                        },
                        "gmd:geographicElement": {
                            "gmd:EX_GeographicBoundingBox": {
                                "gmd:westBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "2.045"
                                    }
                                },
                                "gmd:eastBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "7.16"
                                    }
                                },
                                "gmd:southBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "44.127"
                                    }
                                },
                                "gmd:northBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "46.807"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                },
                {
                    "gmd:EX_Extent": {
                        "@xmlns:xs": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema",
                        "gmd:description": {
                            "gco:CharacterString": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "#text": "PROVENCE-ALPES-COTE D'AZUR"
                            }
                        },
                        "gmd:geographicElement": {
                            "gmd:EX_GeographicBoundingBox": {
                                "gmd:westBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "4.23028326034546"
                                    }
                                },
                                "gmd:eastBoundLongitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "7.71881628036499"
                                    }
                                },
                                "gmd:southBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "42.9818115234375"
                                    }
                                },
                                "gmd:northBoundLatitude": {
                                    "gco:Decimal": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "#text": "45.1268501281738"
                                    }
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            ],
            "gmd:supplementalInformation": {
                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                "@gco:nilReason": "missing",
                "gco:CharacterString": null
            }
        }
    },
    "gmd:contentInfo": [
        {
            "gmd:MD_FeatureCatalogueDescription": {
                "gmd:includedWithDataset": null,
                "gmd:featureCatalogueCitation": {
                    "@xmlns:xlink": "http://www.w3.org/1999/xlink",
                    "@uuidref": "56558a25-647a-419d-97fc-b4a2571fc6dd",
                    "@xlink:href": "https://www.datara.gouv.fr/geonetwork/srv/fre/csw?service=CSW&request=GetRecordById&version=2.0.2&outputSchema=http://www.isotc211.org/2005/gmd&elementSetName=full&id=56558a25-647a-419d-97fc-b4a2571fc6dd"
                }
            }
        },
        {
            "gmd:MD_FeatureCatalogueDescription": {
                "gmd:includedWithDataset": null,
                "gmd:featureCatalogueCitation": {
                    "@xmlns:xlink": "http://www.w3.org/1999/xlink",
                    "@uuidref": "c4bc6650-e9e7-4bb4-9a72-78f37e74dbf7",
                    "@xlink:href": "https://www.datara.gouv.fr/geonetwork/srv/fre/csw?service=CSW&request=GetRecordById&version=2.0.2&outputSchema=http://www.isotc211.org/2005/gmd&elementSetName=full&id=c4bc6650-e9e7-4bb4-9a72-78f37e74dbf7"
                }
            }
        }
    ],
    "gmd:dataQualityInfo": {
        "gmd:DQ_DataQuality": {
            "gmd:scope": {
                "gmd:DQ_Scope": {
                    "gmd:level": {
                        "gmd:MD_ScopeCode": {
                            "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#MD_ScopeCode",
                            "@codeListValue": "dataset"
                        }
                    }
                }
            },
            "gmd:report": {
                "gmd:DQ_DomainConsistency": {
                    "gmd:result": {
                        "gmd:DQ_ConformanceResult": {
                            "gmd:specification": {
                                "gmd:CI_Citation": {
                                    "gmd:title": {
                                        "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                        "@gco:nilReason": "missing",
                                        "gco:CharacterString": null
                                    },
                                    "gmd:date": {
                                        "gmd:CI_Date": {
                                            "gmd:date": {
                                                "gco:Date": {
                                                    "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                                    "#text": "2021-03-29"
                                                }
                                            },
                                            "gmd:dateType": {
                                                "gmd:CI_DateTypeCode": {
                                                    "@codeList": "http://standards.iso.org/ittf/PubliclyAvailableStandards/ISO_19139_Schemas/resources/codelist/ML_gmxCodelists.xml#CI_DateTypeCode",
                                                    "@codeListValue": "publication"
                                                }
                                            }
                                        }
                                    }
                                }
                            },
                            "gmd:explanation": {
                                "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                                "@gco:nilReason": "missing",
                                "gco:CharacterString": null
                            },
                            "gmd:pass": {
                                "gco:Boolean": null
                            }
                        }
                    }
                }
            },
            "gmd:lineage": {
                "gmd:LI_Lineage": {
                    "gmd:statement": {
                        "gco:CharacterString": {
                            "@xmlns:gco": "http://www.isotc211.org/2005/gco",
                            "#text": "Zone de pr\u00e9sence r\u00e9guli\u00e8re de l\u2019esp\u00e8ce\u00a0:\nA partir de l\u2019ensemble des donn\u00e9es GPS issus des suivis gypa\u00e8tes barbus, l\u2019ensemble des territoires (sauf la c\u00f4te m\u00e9diterran\u00e9enne) des r\u00e9gions AURA et PACA sont visit\u00e9s par l\u2019esp\u00e8ce. \nAfin de se restreindre r\u00e9ellement aux habitats prospect\u00e9s par l\u2019esp\u00e8ce, les communes d\u00e9sign\u00e9es \u00ab\u00a0zones de montagne\u00a0\u00bb au titre des d\u00e9limitations officielles et administratives ont \u00e9t\u00e9 retenus (source\u00a0: MAAF 01/01/2017). Il s\u2019agit de\u00a0:\n- les zones de montagne au titre du droit de l\u2019urbanisme, d\u00e9finissant les commune ou parties de communes assujetties aux dispositions du code de l\u2019urbanisme - partie sp\u00e9cifique \u00e0 la montagne,\n- les zones agricoles d\u00e9favoris\u00e9es de montagne ; elles rel\u00e8vent d\u2019une approche sectorielle d\u00e9di\u00e9e en priorit\u00e9 \u00e0 l\u2019agriculture au titre de la reconnaissance et de la compensation des handicaps naturels et ouvrent droit \u00e0 des aides. Ce zonage est constat\u00e9 par des arr\u00eat\u00e9s conjoints minist\u00e8re de l\u2019agriculture/minist\u00e8re du budget,\n- enfin, une d\u00e9limitation des massifs, conform\u00e9ment au d\u00e9cret n\u00b02004-69 du 16 janvier 2004, servant \u00e0 la fois de base l\u00e9gale \u00e0 l\u2019instauration des institutions consacr\u00e9es par les lois montagne, comit\u00e9s de massif, et pour l\u2019attribution des financements sp\u00e9cifiques mobilis\u00e9s dans le cadre des contrats de plan interr\u00e9gionaux de massifs tels que le FNADT, par exemple. \nLe classement des communes en zone de montagne (au sens des zones agricoles d\u00e9favoris\u00e9es de montagne - zonage agriculture) repose sur les dispositions du r\u00e8glement n\u00b01257/1999 du Conseil du 17 mai 1999 concernant le soutien au d\u00e9veloppement rural et plus particuli\u00e8rement sur son article 18 pour la montagne, et la directive 76/401/CEE du Conseil du 6 avril 1976 (d\u00e9termination pr\u00e9cise des crit\u00e8res pour le classement en France en zone de montagne). La zone de montagne est d\u00e9finie, par l'article 18 du r\u00e8glement 1257/99, comme se caract\u00e9risant par des handicaps li\u00e9s \u00e0 l\u2019altitude, \u00e0 la pente, et/ou au climat, qui ont pour effet de restreindre de fa\u00e7on cons\u00e9quente les possibilit\u00e9s d\u2019utilisation des terres et d\u2019augmenter de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale le co\u00fbt de tous les travaux.\n\nUne autre couche pr\u00e9sentant les territoires de reproduction de l\u2019esp\u00e8ce est disponible.\nProduit en mars 2021 avec les donn\u00e9es GPS de plus de 100 gypa\u00e8tes \u00e9voluant de 2000 \u00e0 2020.\nD\u00e9coupage communal."
                        }
                    }
                }
            }
        }
    }
}