{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:noNamespaceSchemaLocation": "https://cat.indores.fr/geonetwork/xml/schemas/dublin-core/schema.xsd", "dc:title": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "CLAC: grassland small mammal surveys based on activity indices"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "CLAC: suivis de micromammif\u00e8res prairiaux bas\u00e9s sur des indices d'activit\u00e9"}], "dc:subject": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "ecology"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "\u00e9cologie"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "population dynamics"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "dynamique de population"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "small mammals"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "micromammif\u00e8res"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "monitoring"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "surveillance"}], "dc:description": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Microtus arvalis, Arvicola terrestris and Talpa europea relative density scores recorded along transects carried out from April 2005 onwards."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Indices de densit\u00e9s relatives du campagnol des champs, du campagnol terrestre et de la taupe sur transects parcourus depuis avril 2005."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Audience: Research"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Update periodicity: biannually"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Additional info: https://zaaj.univ-fcomte.fr/spip.php?article29&lang=en"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Additional info: http://zaaj.univ-fcomte.fr/spip.php?article29"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Label: ZAAJ (Zone Atelier Arc Jurassien)"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Method: [Observational data] Field collection - Estimates of abundance were based on surface indices. This consists in walking transect lines and recording indices at intervals of ten paces (see Delattre et al. 1992; Qu\u00e9r\u00e9 et al. 2000; Giraudoux et al. 1995)"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Method: [Donn\u00e9es d'observation] Donn\u00e9es de terrain - les estimations d'abondance sont bas\u00e9es sur des indices de surface. Pr\u00e9sence/absence sur des intervalles de 10 pas (voir Delattre et al. 1992, Qu\u00e9r\u00e9 et al. 2000, Giraudoux et al. 1995)"}], "dc:source": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "https://search-data.ubfc.fr/FR-13002091000019-2023-03-07-03"}, "dc:language": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "eng"}, "dc:coverage": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "name=Jura;projection=WGS84;northlimit=47.27;eastlimit=6.9;southlimit=47.167;westlimit=6.72;units=\u00b0"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "name=Depuis 2005;start=2005-04"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Arvicola terrestris"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Microtus arvalis"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Talpa europaea"}], "dc:creator": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Couval, Geoffroy"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Giraudoux, Patrick"}], "dc:publisher": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Laboratoire Chrono-environnement (UMR 6249)"}, "dc:contributor": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Levret, Aur\u00e9lien"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Montaz, Julie"}], "dc:rights": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "restricted"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "The data set is available as part of scientific cooperation carried out with the authors"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Pour acc\u00e9der \u00e0 ces donn\u00e9es, merci de contacter le contact scientifique d\u00e9crit dans la fiche en d\u00e9crivant votre structure et activit\u00e9, le projet dans lequel s'inscrit votre demande."}], "dc:date": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "2023-03-07"}, "dc:type": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Data set"}, "dc:format": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "application/vnd.ms-excel"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "application/vnd.oasis.opendocument.text"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "application/x-shapefile"}], "dc:relation": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "doi:10.1007/s10340-020-01200-2"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "https://afpf-asso.fr/article/suivi-a-long-terme-d-une-zone-de-pullulation-cyclique-de-campagnols-terrestres-le-controle-raisonne-des-populations-est-possible"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Collection: Microma"}], "dc:identifier": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "FR-13002091000019-2023-03-07-03"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "oai:search-data.ubfc.fr:FR-13002091000019-2023-03-07-03"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "https://search-data.ubfc.fr/FR-13002091000019-2023-03-07-03"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "doi:10.25666/DATAUBFC-2023-03-07-03"}]}