{"@xmlns:xsi": "http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance", "@xsi:noNamespaceSchemaLocation": "https://cat.indores.fr/geonetwork/xml/schemas/dublin-core/schema.xsd", "dc:title": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Monitoring of the vegetation of extensive mountain hay meadows in eastern France (Jura and Vosges)"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Suivi de la v\u00e9g\u00e9tation des prairies de fauche extensives dans l'est de la France (Jura et Vosges)"}], "dc:subject": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "agronomy"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "agriculture"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "biodiversity conservation"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "biodiversit\u00e9, conservation"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "plant sciences"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "botanique, biologie v\u00e9g\u00e9tale"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "ecology"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "\u00e9cologie"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Jura mountains"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "montagnes du Jura"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "plant community"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "communaut\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "hay meadow"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "prairie de fauche"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "vegetation change"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "\u00e9volution de la v\u00e9g\u00e9tation"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Vosges, la cha\u00eene des"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Vosges, la cha\u00eene des"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "plant diversity"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "diversit\u00e9 v\u00e9g\u00e9tale"}], "dc:description": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Diachronic observations of the plant communities of extensive hay meadows in the Jura and the Vosges mountains. The data include 66 old floristic relev\u00e9s (realized between 2005 and 2009), 66 recent floristic relev\u00e9s (realized in 2019) and plant community descriptors."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Observations diachroniques des communaut\u00e9s v\u00e9g\u00e9tales des prairies de fauche extensives dans les massifs du Jura et des Vosges. Les donn\u00e9es comprennent 66 relev\u00e9s de v\u00e9g\u00e9tation anciens (r\u00e9alis\u00e9s entre 2005 et 2009), 66 relev\u00e9s de v\u00e9g\u00e9tation r\u00e9cents (r\u00e9alis\u00e9s en 2019) ainsi que les descripteurs des communaut\u00e9s v\u00e9g\u00e9tales."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Audience: University: master, Research"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Update periodicity: as needed"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Additional info: In this dataset, the 2019 data were collected by Corentin Nicod during his PhD (\"Impact of disturbances on plant communities in grassland ecosystems of medium mountain\"), supervised by Fran\u00e7ois Gillet, professor at Franche-Comt\u00e9 University."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Additional info: Dans ce jeu de donn\u00e9es, les donn\u00e9es de 2019 ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es dans le cadre de la th\u00e8se de Corentin Nicod (\"Impact des perturbations sur les communaut\u00e9s v\u00e9g\u00e9tales des \u00e9cosyst\u00e8mes prairiaux de moyenne montagne\"), encadr\u00e9e par Fran\u00e7ois Gillet, professeur \u00e0 l'Universit\u00e9 de Franche Comt\u00e9."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Project: Th\u00e8se de doctorat en biologie des populations et \u00e9cologie - Corentin Nicod, Contrat doctoral Minist\u00e8re de l'Enseignement Sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation (MESRI) (Ministry)"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Label: ZAAJ (Zone Atelier Arc Jurassien)"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "Method: [Observational data] floristic relev\u00e9s realized using the seven degrees of the Braun-Blanquet scale (r, +, 1, 2, 3, 4, 5)."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Method: [Donn\u00e9es d'observation] relev\u00e9s phytosociologiques r\u00e9alis\u00e9s en utilisant l'\u00e9chelle de Braun-Blanquet (r, +, 1, 2, 3, 4, 5)"}], "dc:source": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "https://search-data.ubfc.fr/FR-18008901306731-2020-11-12-02"}, "dc:language": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "eng"}, "dc:coverage": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "name=Prairies de fauche extensive dans le Jura et les Vosges ;projection=WGS84;northlimit=48.1701153462829;eastlimit=7.21472181379795;southlimit=46.5101131076794;westlimit=5.66564954817295;uplimit=1100;downlimit=400;units=\u00b0;zunits=m"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "name=2005-2009;start=2005;end=2009"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "name=2019;start=2019;end=2019"}], "dc:creator": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Nicod, Corentin"}, "dc:publisher": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Laboratoire Chrono-environnement (UMR 6249)"}, "dc:contributor": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Soci\u00e9t\u00e9 Botanique de Franche-Comt\u00e9"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Mikolajczak, Alexis"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Mady, Micka\u00ebl"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Guinchard, Pascale"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Guyonneau, Julien"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Ferrez, Yorick"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Vuillemenot, Marc"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Hennequin, Christophe"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Adriaens, A\u00efno"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Laurent, Elise"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Baudin, Karen"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Gillet, Fran\u00e7ois"}], "dc:rights": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "restricted"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "en", "#text": "To access the data, please contact the scientific data manager."}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "@xml:lang": "fr", "#text": "Pour acc\u00e9der \u00e0 ces donn\u00e9es, merci de contacter le contact scientifique d\u00e9crit dans la fiche en d\u00e9crivant votre structure et activit\u00e9, le projet dans lequel s'inscrit votre demande."}], "dc:date": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "2020-11-12"}, "dc:type": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Data set"}, "dc:format": {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet"}, "dc:relation": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "hal:tel-03691261"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "Collection: Donn\u00e9es de th\u00e8se"}], "dc:identifier": [{"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "FR-18008901306731-2020-11-12-02"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "oai:search-data.ubfc.fr:FR-18008901306731-2020-11-12-02"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "https://search-data.ubfc.fr/FR-18008901306731-2020-11-12-02"}, {"@xmlns:dc": "http://purl.org/dc/elements/1.1/", "@xmlns:oai_dc": "http://www.openarchives.org/OAI/2.0/oai_dc/", "#text": "doi:10.25666/DATAUBFC-2020-11-12-02"}]}