{
    "parent": [
        {
            "origin": "catalog",
            "properties": {
                "associationType": "",
                "resourceTitle": null,
                "url": null,
                "initiativeType": ""
            },
            "_source": {
                "overview": [
                    {
                        "data": "",
                        "text": {
                            "default": "thumbnail",
                            "langfre": "thumbnail"
                        },
                        "url": "http://134.158.244.119/geonetwork/srv/api/records/a8ec9188-7339-44ef-8efb-30d83f7162a5/attachments/sad_29_s.png"
                    },
                    {
                        "data": "",
                        "text": {
                            "default": "large_thumbnail",
                            "langfre": "large_thumbnail"
                        },
                        "url": "http://134.158.244.119/geonetwork/srv/api/records/a8ec9188-7339-44ef-8efb-30d83f7162a5/attachments/sad_29.png"
                    }
                ],
                "groupOwner": "123",
                "resourceTitleObject": {
                    "default": "Relev\u00e9s floristiques en cultures SEBIOPAG (sud Ille et Vilaine, 2014-...) - Zone Atelier Armorique ZAAr",
                    "langfre": "Relev\u00e9s floristiques en cultures SEBIOPAG (sud Ille et Vilaine, 2014-...) - Zone Atelier Armorique ZAAr"
                },
                "format": [
                    "Esri Shapefile"
                ],
                "link": [
                    {
                        "protocol": "OGC:WMS-1.3.0-http-get-capabilities",
                        "function": "",
                        "name": "ecobio:Carto_Releves_diversite_activite-densite_carabe_etendue2014_polyg",
                        "applicationProfile": "",
                        "description": "",
                        "mimeType": "",
                        "url": "https://www.osuris.fr/geoserver/ecobio/wms",
                        "group": 0
                    },
                    {
                        "protocol": "WWW:LINK-1.0-http--link",
                        "function": "",
                        "name": "",
                        "applicationProfile": "",
                        "description": "Article",
                        "mimeType": "",
                        "url": "https://royalsocietypublishing.org/doi/10.1098/rspb.2018.2898",
                        "group": 0
                    }
                ],
                "uuid": "a8ec9188-7339-44ef-8efb-30d83f7162a5",
                "op0": [
                    "123",
                    "1",
                    "0"
                ],
                "op1": [
                    "123",
                    "1",
                    "0"
                ],
                "op5": [
                    "123",
                    "1",
                    "0"
                ],
                "resourceAbstractObject": {
                    "default": "\"Relev\u00e9s de flore en cultures annuelles en agriculture biologique et conventionnelle (sud Ille et Vilaine) - ZAAr\"\n\nObjectif : \u00e9tudier la flore au sein de parcelles de c\u00e9r\u00e9ales d'hiver en agriculture biologique et conventionnelle, r\u00e9parties dans 20 paysages au sud de l'Ille et Vilaine. \n\nProtocole : \n- Dix quadrats de 50 * 50 cm, positionn\u00e9s tous les 3 m\u00e8tres sur une bande situ\u00e9e \u00e0 50m de la bordure de la parcelle (cf. sch\u00e9ma ci-dessous). Pour chacun noter :\n- le % de recouvrement pour : adventices total, gramin\u00e9es, dicotyl\u00e9dones, esp\u00e8ce dominante, esp\u00e8ces en montaison (attention gramin\u00e9es, fleurs discr\u00e8tes)\n- le nombre d\u2019esp\u00e8ces total, gramin\u00e9es, dicotyl\u00e9dones.\n\nCes suivis ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s en 2014, 2015, 2018, 2021 et 2023\n\nProgrammes de financement : projet SEBIOPAG-ECOPHYTO; projet PREPARE; projet STABIREG\nhttp://sebiopag.inrae.fr/",
                    "langfre": "\"Relev\u00e9s de flore en cultures annuelles en agriculture biologique et conventionnelle (sud Ille et Vilaine) - ZAAr\"\n\nObjectif : \u00e9tudier la flore au sein de parcelles de c\u00e9r\u00e9ales d'hiver en agriculture biologique et conventionnelle, r\u00e9parties dans 20 paysages au sud de l'Ille et Vilaine. \n\nProtocole : \n- Dix quadrats de 50 * 50 cm, positionn\u00e9s tous les 3 m\u00e8tres sur une bande situ\u00e9e \u00e0 50m de la bordure de la parcelle (cf. sch\u00e9ma ci-dessous). Pour chacun noter :\n- le % de recouvrement pour : adventices total, gramin\u00e9es, dicotyl\u00e9dones, esp\u00e8ce dominante, esp\u00e8ces en montaison (attention gramin\u00e9es, fleurs discr\u00e8tes)\n- le nombre d\u2019esp\u00e8ces total, gramin\u00e9es, dicotyl\u00e9dones.\n\nCes suivis ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9s en 2014, 2015, 2018, 2021 et 2023\n\nProgrammes de financement : projet SEBIOPAG-ECOPHYTO; projet PREPARE; projet STABIREG\nhttp://sebiopag.inrae.fr/"
                },
                "id": "2616",
                "cl_status": [
                    {
                        "key": "onGoing"
                    }
                ],
                "resourceType": [
                    "dataset"
                ],
                "edit": false,
                "canReview": false,
                "owner": false,
                "isPublishedToAll": true,
                "view": true,
                "notify": false,
                "download": true,
                "dynamic": true,
                "featured": false
            },
            "_id": "a8ec9188-7339-44ef-8efb-30d83f7162a5"
        }
    ],
    "associated": [],
    "hassources": [],
    "children": [],
    "hasfeaturecats": [],
    "services": [],
    "brothersAndSisters": []
}